如果猶太人都話納粹當年做得啱

點解我地仲要幫猶太人譴責納粹？

駁唔到

問題係猶太人冇咁講

但係中國人有咁講wo

ching ho ball

妖, 你真係豬咁蠢

睇親呢啲人形豬，真係恨不得當年大陸流彈射中佢老豆老母，等佢呢啲人形豬無得出世。
該死嘅唔死喺度獻世，去到邊度旅行就周圍疴屎疴到邊。有道德有崇高理想清高傲骨嘅，文革後難得嘅清泉優良人民，卻因為爭取民主無命。
28年嚟所謂新中國？終国就有佢份！

中國人想平反只是小數

大多數人 將佢當為顏色革命/發展必要的輕微代價

以前嘅中國咪又係咁 根本呢個係中國人幾千年來嘅思想模式

難得有接受過稍為較西方式大學教育嘅大學生出來抗爭，可惜都係比在位者打壓，然而大部分平民繼續視若無睹

人無賴
我地就無賴個佢
唔係我地香港捐咁多錢俾大陸
你地個個係度乞緊食啦

平反六四？人地既事，不了
和平上街？比人話左膠，不了
激進示威？驚刑責，不了
搵其他方法？資質有限，唔得閒，不了

上網屌柒人地on9仔，否定人地？可以令自己清高D，gogogo!